# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-25 19:01+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-11 07:17+0000\n"
"Last-Translator: Peter <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1381475845.0\n"

#: lib/email.js:43 lib/email.js:55 lib/email.js:61
msgid "%(site)s: Complete sign-in"
msgstr "%(site)s: 完成登入"

#: lib/email.js:49
msgid "%(site)s: Complete password reset"
msgstr "%(site)s: 完成 Persona 密碼重設"

#: lib/static/views.js:211 lib/static/views.js:272
msgid "A Better Way to Sign In"
msgstr "更好的登入方式"

#: lib/static/views.js:229
msgid "Unsupported Browser"
msgstr "不支援的瀏覽器"

#: lib/static/views.js:241
msgid "Unsupported Browser without Watch"
msgstr "沒有 Watch 無法支援的瀏覽器"

#: lib/static/views.js:253
msgid "Cookies Are Disabled"
msgstr "Cookie 已被停用"

#: lib/static/views.js:276
msgid "About"
msgstr "關於"

#: lib/static/views.js:292 lib/static/views.js:300
msgid "Terms of Service"
msgstr "使用條款"

#: lib/static/views.js:308 lib/static/views.js:316
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權保護政策"

#: lib/static/views.js:324
msgid "Complete Registration"
msgstr "完成註冊"

#: resources/views/about.ejs:8
msgid "A simpler way to sign in."
msgstr "更簡便的登入方式。"

#: resources/views/about.ejs:11
msgid "Persona replaces multiple passwords"
msgstr "Persona 取代了不同網站的密碼"

#: resources/views/about.ejs:12
msgid ""
"Sites such as <a %(webmakerLink)s>%(webmakerName)s</a>, <a %(openphotoLink)s>"
"%(openphotoName)s</a> and <a %(voostLink)s>%(voostName)s</a> use Persona "
"instead of usernames to sign you in."
msgstr ""
"諸如 <a %(webmakerLink)s>%(webmakerName)s</a>、<a %(openphotoLink)s>"
"%(openphotoName)s</a>、<a %(voostLink)s>%(voostName)s</a> 等網站都已經使用 "
"Persona，您不需註冊帳號就可以直接登入。"

#: resources/views/about.ejs:21
msgid "This means you only need one password to sign in to many sites."
msgstr "這代表您只需要一組密碼，就可以登入不同網站。"

#: resources/views/about.ejs:25
msgid "One password to rule them all."
msgstr "一組密碼就可征服其他網站。"

#: resources/views/about.ejs:31
msgid "Use multiple email addresses"
msgstr "使用多組電子郵件地址"

#: resources/views/about.ejs:35
msgid "Persona is flexible"
msgstr "Persona 很靈活"

#: resources/views/about.ejs:36
msgid ""
"Within Persona, your identity is your email address. You can use as many "
"email addresses as you want, but you still only need one password."
msgstr ""
"有了 Persona，您的電子郵件地址就是您的個人身分。您可以使用多組電子郵件地址，"
"但還是只需要一組密碼。"

#: resources/views/about.ejs:42
msgid "Real privacy."
msgstr "真正保護您的隱私。"

#: resources/views/about.ejs:45
msgid "Persona is proudly non-profit for you"
msgstr "為了您，Persona 以非營利為榮"

#: resources/views/about.ejs:46
msgid ""
"Persona is developed by Mozilla, a not-for-profit company trusted throughout "
"the Web community. Our goal is to create technologies that balance an open "
"Web platform with people's privacy."
msgstr ""
"Persona 是由 Mozilla，一個網路上多數的社群都信任的非營利組織所開發的。我們的"
"目標是創造可以讓開放網路平台與人們的隱私保持平衡的技術。"

#: resources/views/about.ejs:49
msgid "Persona preserves your privacy"
msgstr "Persona 保護您的隱私"

#: resources/views/about.ejs:50
msgid ""
"Persona does not track your activity around the Web. It creates a wall "
"between signing you in and what you do once you're there. The history of "
"what sites you visit is stored only on your own computer."
msgstr ""
"Persona 只是連結您登入過程的一座橋樑，不會追蹤您在網路上的行為。您的網頁瀏覽"
"紀錄只會留在您自己的電腦當中。"

#: resources/views/about.ejs:54
msgid "Persona for developers"
msgstr "Persona 的開發人員資訊"

#: resources/views/about.ejs:54
msgid "Implement Persona on your site"
msgstr "為您的網站加上 Persona 功能"

#: resources/views/about.ejs:54
msgid "Developer guides and API documentation"
msgstr "開發者指南以及 API 文件"

#: resources/views/confirm.ejs:9 resources/views/reset_password.ejs:9
msgid "Finish signing into:"
msgstr "即將登入至:"

#: resources/views/confirm.ejs:12
msgid "Last step!"
msgstr "最後一步了！"

#: resources/views/confirm.ejs:16 resources/views/reset_password.ejs:16
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: resources/views/confirm.ejs:17 resources/views/reset_password.ejs:17
msgid "Your Email"
msgstr "您的電子郵件地址"

#: resources/views/confirm.ejs:21 resources/views/dialog.ejs:70
#: resources/views/index.ejs:56 resources/views/reset_password.ejs:22
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: resources/views/confirm.ejs:22 resources/views/reset_password.ejs:25
msgid "Your Password"
msgstr "您的密碼"

#: resources/views/confirm.ejs:25 resources/views/dialog.ejs:76
#: resources/views/reset_password.ejs:28
msgid "Password field required"
msgstr "必須輸入密碼"

#: resources/views/confirm.ejs:29 resources/views/dialog.ejs:84
msgid "Password incorrect"
msgstr "密碼不正確"

#: resources/views/confirm.ejs:35 resources/views/reset_password.ejs:53
msgid "finish"
msgstr "完成"

#: resources/views/cookies_disabled.ejs:9
msgid "Persona requires cookies to remember you."
msgstr "Persona 需要 Cookie 功能才能記得您。"

#: resources/views/cookies_disabled.ejs:13
#, php-format
msgid "Please close this window, <a %s>enable cookies</a> and try again"
msgstr "請關閉此視窗然後 <a %s>開啟 Cookie 功能</a> 並再試一次"

#: resources/views/dialog.ejs:25 resources/views/dialog.ejs:35
#, php-format
msgid "Sign in to %s with&hellip;"
msgstr "使用下列帳號登入 %s&hellip;"

#: resources/views/dialog.ejs:39
msgid ""
"%(idp)s no longer allows you to log into Persona with your %(idp)s password. "
"You must now use your existing Persona password to log in with this email "
"address."
msgstr ""
"%(idp)s 不再允許您使用 %(idp)s 密碼登入 Persona，您現在必須使用原有的 "
"Persona 密碼才能使用此電子郵件地址登入。"

#: resources/views/dialog.ejs:43
msgid "Persona password"
msgstr "Persona 密碼"

#: resources/views/dialog.ejs:49 resources/views/dialog.ejs:50
msgid "email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: resources/views/dialog.ejs:53
msgid "Must be an email address"
msgstr "必須為電子郵件地址"

#: resources/views/dialog.ejs:57
msgid "Email field required"
msgstr "必須輸入電子郵件欄位"

#: resources/views/dialog.ejs:66 resources/views/dialog.ejs:93
#: resources/views/dialog.ejs:137
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼了嗎？"

#: resources/views/dialog.ejs:72
msgid "Enter password"
msgstr "輸入密碼"

#: resources/views/dialog.ejs:73
msgid "password"
msgstr "密碼"

#: resources/views/dialog.ejs:80
msgid ""
"Initial confirmation sent &ndash; wait a few minutes before requesting "
"another"
msgstr "已寄出初始確認郵件，請稍待幾分鐘後再請求其他"

#: resources/views/dialog.ejs:99
msgid ""
"By proceeding, you agree to %(site)s's <a %(terms)s>Terms</a> and <a "
"%(privacy)s>Privacy Policy</a>."
msgstr ""
"若繼續，代表您接受 %(site)s 的 <a %(terms)s>使用條款</a> 與 <a %(privacy)s>隱"
"私權保護政策</a>。"

#: resources/views/dialog.ejs:113
msgid "next"
msgstr "下一步"

#: resources/views/dialog.ejs:117
msgid "continue"
msgstr "繼續"

#: resources/views/dialog.ejs:121 resources/views/dialog.ejs:129
#: resources/views/dialog.ejs:133 resources/views/index.ejs:59
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: resources/views/dialog.ejs:125
msgid "sign in"
msgstr "登入"

#: resources/views/dialog.ejs:172
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: resources/views/dialog_layout.ejs:37 resources/views/layout.ejs:21
#, php-format
msgid "Mozilla Persona: %s"
msgstr "Mozilla Persona: %s"

#: resources/views/dialog_layout.ejs:58
msgid "Connecting to Persona..."
msgstr "正在連線到 Persona…"

#: resources/views/dialog_layout.ejs:68
#, php-format
msgid ""
"<strong>Mozilla Persona.</strong> Simple sign-in from the non-profit behind "
"Firefox. <a %s>Learn more&rarr;</a>"
msgstr ""
"<strong>Mozilla Persona</strong>，由打造 Firefox 的非營利組織所打造。<a %s>了"
"解更多資訊&rarr;</a>"

#: resources/views/index.ejs:10
msgid "Connect with Mozilla Persona, the safest &amp; easiest way to sign in."
msgstr "使用 Mozilla Persona: 最安全、便捷的登入方式。"

#: resources/views/index.ejs:12
msgid "<a %(aboutLink)s>Take the tour</a>"
msgstr "<a %(aboutLink)s>看看使用導覽</a>"

#: resources/views/index.ejs:29
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: resources/views/index.ejs:36
msgid "New to Mozilla Persona? <a %(learnMoreLink)s>Learn more</a>"
msgstr "您是 Mozilla Persona 新手？<a %(learnMoreLink)s>了解更多資訊</a>"

#: resources/views/index.ejs:40
msgid "Account Manager"
msgstr "帳戶管理員"

#: resources/views/index.ejs:44
msgid "Your Email Addresses"
msgstr "您的電子郵件地址"

#: resources/views/index.ejs:46 resources/views/index.ejs:58
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: resources/views/index.ejs:47 resources/views/index.ejs:69
msgid "done"
msgstr "完成"

#: resources/views/index.ejs:63
msgid "Old Password"
msgstr "舊密碼"

#: resources/views/index.ejs:66
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: resources/views/index.ejs:72
msgid "Old password required"
msgstr "必須輸入舊密碼"

#: resources/views/index.ejs:75
msgid "Old password incorrect"
msgstr "舊密碼不正確"

#: resources/views/index.ejs:78
msgid "New password required"
msgstr "必須輸入新密碼"

#: resources/views/index.ejs:81
msgid "Passwords must be different"
msgstr "密碼必須不同"

#: resources/views/index.ejs:84 resources/views/reset_password.ejs:32
msgid "Password must be 8&ndash;80 characters long"
msgstr "密碼長度必須在 8 到 80 個字元符號之間"

#: resources/views/index.ejs:90
msgid "You may, at any time, <a %(cancelLink)s>cancel your account</a>"
msgstr "您可以隨時 <a %(cancelLink)s>取消您的帳號</a>"

#: resources/views/layout.ejs:32
msgid "Persona Home"
msgstr "Persona 首頁"

#: resources/views/layout.ejs:35
msgid "How it works"
msgstr "運作原理"

#: resources/views/layout.ejs:36
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: resources/views/layout.ejs:38
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: resources/views/layout.ejs:39
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: resources/views/layout.ejs:56
#, php-format
msgid "By the <a %s>Identity Team</a> @ <a %s>Mozilla</a>"
msgstr "由 <a %s>Identity Team</a> @ <a %s>Mozilla</a> 打造"

#: resources/views/layout.ejs:58
msgid "Privacy &rarr;"
msgstr "隱私 &rarr;"

#: resources/views/layout.ejs:59
msgid "TOS &rarr;"
msgstr "服務條款 &rarr;"

#: resources/views/layout.ejs:60
msgid "Developers &rarr;"
msgstr "開發者 &rarr;"

#: resources/views/layout.ejs:62
msgid "Need Help? &rarr;"
msgstr "需要幫助嗎？&rarr;"

#: resources/views/partial/noscript-warning.ejs:5
msgid "We're sorry, Persona requires that Javascript is enabled."
msgstr "抱歉，Persona 需要開啟 Javascript 才能使用。"

#: resources/views/reset_password.ejs:12
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#: resources/views/reset_password.ejs:24
#, php-format
msgid "Create a new password to use with %s"
msgstr "建立新密碼以使用 %s 登入。"

#: resources/views/reset_password.ejs:37 resources/views/reset_password.ejs:38
msgid "Verify Password"
msgstr "驗證密碼"

#: resources/views/reset_password.ejs:41
msgid "Verification password required"
msgstr "需要輸入兩次密碼"

#: resources/views/reset_password.ejs:45
msgid "Passwords don&rsquo;t match!"
msgstr "兩次輸入的密碼不同！"

#: resources/views/reset_password.ejs:60
msgid "<strong class=\"email\">Your address</strong> has been verified!"
msgstr "已驗證 <strong class=\"email\">您的電子郵件地址</strong>！"

#: resources/views/reset_password.ejs:64
#, php-format
msgid ""
"Your new address is set up and ready to go. You will be redirected to %s"
msgstr "您的新郵件地址已經設定完成，可以使用。您將會被重導到 %s"

#: resources/views/reset_password.ejs:68
#, php-format
msgid "Redirecting in %s seconds"
msgstr "將在 %s 秒後重導"

#: resources/views/unsupported_dialog.ejs:9
msgid "We are sorry, but currently your browser is not supported."
msgstr "很抱歉，我們暫時不支援您的瀏覽器。"

#: resources/views/unsupported_dialog.ejs:14
msgid "Firefox logo"
msgstr "Firefox 圖示"

#: resources/views/unsupported_dialog.ejs:18
msgid "Persona works with <a %(getFirefoxLink)s>Firefox</a>"
msgstr "Persona 可在 <a %(getFirefoxLink)s>Firefox</a>"

#: resources/views/unsupported_dialog.ejs:20
msgid "and other <a %(otherBrowserLink)s>modern browsers.</a>"
msgstr "與其他 <a %(otherBrowserLink)s>現代瀏覽器</a> 中使用。"

#: resources/views/unsupported_dialog_without_watch.ejs:9
msgid "Sorry, your browser does not support signing in to this website."
msgstr "抱歉，您的瀏覽器不支援登入至此網站。"

#: resources/views/unsupported_dialog_without_watch.ejs:13
#, php-format
msgid ""
"The owner of this website needs to update to use Persona's <a %s>navigator."
"id.watch()</a> feature."
msgstr ""
"這個網站的管理員需要更新網站才能使用 Persona 的 <a %s>navigator.id.watch()</"
"a> 功能。"

#: resources/email_templates/_footer.html.ejs:17
#, php-format
msgid ""
"<a %s><strong>Mozilla Persona.</strong></a> Simple sign-in from the non-"
"profit behind Firefox."
msgstr ""
"<a %s><strong>Mozilla Persona</strong></a>，簡化登入過程，由打造 Firefox 的非"
"營利組織所打造。"

#: resources/email_templates/confirm.ejs:1
#: resources/email_templates/confirm.html.ejs:5
#: resources/email_templates/new.ejs:1
#: resources/email_templates/new.html.ejs:6
#: resources/email_templates/transition.ejs:3
#: resources/email_templates/transition.html.ejs:8
msgid "Click this link to confirm access to %(site)s:"
msgstr "點下此鏈結以確認要前往 %(site)s:"

#: resources/email_templates/confirm.ejs:4
#: resources/email_templates/confirm.html.ejs:29
#: resources/email_templates/new.ejs:4
#: resources/email_templates/new.html.ejs:30
#: resources/email_templates/transition.ejs:6
#: resources/email_templates/transition.html.ejs:32
msgid "If you were NOT attempting this sign-in, please ignore this email."
msgstr "若您並未打算登入，請直接忽略此電子郵件即可。"

#: resources/email_templates/confirm.ejs:6 resources/email_templates/new.ejs:6
#: resources/email_templates/reset.ejs:8
#: resources/email_templates/transition.ejs:8
msgid "Mozilla Persona"
msgstr "Mozilla Persona"

#: resources/email_templates/confirm.ejs:7 resources/email_templates/new.ejs:7
#: resources/email_templates/reset.ejs:9
#: resources/email_templates/transition.ejs:9
msgid "Simple sign-in from the non-profit behind Firefox"
msgstr "由打造 Firefox 的非營利組織所打造，簡化您的登入過程。"

#: resources/email_templates/confirm.ejs:8 resources/email_templates/new.ejs:8
#: resources/email_templates/reset.ejs:10
#: resources/email_templates/transition.ejs:10
msgid "Learn more at https://login.persona.org/about"
msgstr "了解更多資訊: https://login.persona.org/about"

#: resources/email_templates/confirm.html.ejs:17
#: resources/email_templates/transition.html.ejs:20
msgid "Confirm your address now"
msgstr "立刻確認您的電子郵件地址"

#: resources/email_templates/new.html.ejs:18
msgid "Confirm your account now"
msgstr "立刻確認您的帳號"

#: resources/email_templates/reset.ejs:1
#: resources/email_templates/reset.html.ejs:5
msgid "Forgot your password for Persona? It happens to the best of us."
msgstr "忘記了您的 Persona 密碼？沒關係，我們有時也會這樣。"

#: resources/email_templates/reset.ejs:3
msgid "Click to reset your password:"
msgstr "點這裡重設您的密碼:"

#: resources/email_templates/reset.ejs:6
#: resources/email_templates/reset.html.ejs:29
msgid ""
"If you were NOT attempting to reset your password, please ignore this email."
msgstr "若您沒有要重設密碼，請忽略此電子郵件即可。"

#: resources/email_templates/reset.html.ejs:17
msgid "Reset your password now"
msgstr "立刻重設您的密碼"

#: resources/email_templates/transition.ejs:1
#: resources/email_templates/transition.html.ejs:5
msgid ""
"It looks like your email provider is having trouble with their Persona "
"support."
msgstr "看來您的電子郵件服務提供者的 Persona 支援有點問題。"

#~ msgid "Sign in with Persona"
#~ msgstr "使用 Persona 登入"

#~ msgid ""
#~ "Note: If you did NOT ask to reset your password, please ignore this email."
#~ msgstr "請注意: 若您沒有要重設密碼，請忽略此電子郵件即可。"

#~ msgid "Simplified sign-on."
#~ msgstr "簡化登入流程。"

#~ msgid "%s uses Persona instead of usernames to sign you in."
#~ msgstr "%s 使用 Persona 作為登入機制，讓您不需要多記憶帳號密碼就能登入。"

#~ msgid "Enter your email address"
#~ msgstr "輸入您的電子郵件地址"

#~ msgid "Now enter your Persona password."
#~ msgstr "現在請輸入您的 Persona 密碼。"

#~ msgid "enter email address"
#~ msgstr "輸入電子郵件地址"

#~ msgid "Thank you for using Persona."
#~ msgstr "感謝您使用 Persona。"

#~ msgid "Thank you,"
#~ msgstr "感謝您，"

#~ msgid "The Persona team"
#~ msgstr "Persona 團隊"

#~ msgid "Click here to reset your password."
#~ msgstr "點這裡重設您的密碼。"

#~ msgid ""
#~ "To continue, you need to re-confirm this email address and set up a new, "
#~ "Persona-specific password."
#~ msgstr "您必須重新確認此電子郵件地址，並設定新的 Persona 密碼才能繼續。"

#~ msgid "Click to set your new password:"
#~ msgstr "點這裡設定您的新密碼:"

#~ msgid "The Persona Team"
#~ msgstr "Persona 團隊"

#~ msgid "Click here to set your new password."
#~ msgstr "點這裡設定您的新密碼。"

#~ msgid "The account cannot be verified with this username and password."
#~ msgstr "無法使用此使用者名稱與密碼登入此帳號。"

#~ msgid ""
#~ "We just sent an email to that address! If you really want to send "
#~ "another, wait a minute or two and try again."
#~ msgstr ""
#~ "我們剛送出電子郵件到該地址！若您真的需要再收一封，請稍待幾分鐘再試一次。"

#~ msgid "This email address and password do not match."
#~ msgstr "輸入的電子郵件地址與密碼不符。"

#~ msgid "The password field is required."
#~ msgstr "必須輸入密碼。"

#~ msgid "Incorrect old password, password not updated."
#~ msgstr "舊密碼不正確，密碼未更改。"

#~ msgid "Old and new passwords are the same."
#~ msgstr "舊密碼與新密碼相同。"

#~ msgid "To sign in with Persona, please enter your email address."
#~ msgstr "請輸入您的電子郵件地址以使用 Persona 登入。"

#~ msgid "Checking with your email provider."
#~ msgstr "正在向您的電子郵件服務供應商檢查。"

#~ msgid "Sign In Complete"
#~ msgstr "登入完成"

#~ msgid "Forgot Password"
#~ msgstr "忘記密碼"

#~ msgid "Email Verification"
#~ msgstr "電子郵件驗證"

#~ msgid "Check your email at <strong %(checkId)s></strong>."
#~ msgstr "檢查您 <strong %(checkId)s></strong> 的信箱。"

#~ msgid ""
#~ "Click the link in the confirmation email. Your password will then be "
#~ "reset."
#~ msgstr "請點下確認郵件當中的鏈結。然後密碼就會被重設。"

#~ msgid "Non existent user!"
#~ msgstr "無此使用者！"

#~ msgid "Cannot reset the password of that address."
#~ msgstr "無法重設該地址的密碼。"

#~ msgid "Know your password? Sign in."
#~ msgstr "記得您的密碼嗎？請登入。"

#~ msgid "This window will now close and account creation will continue."
#~ msgstr "此視窗即將關閉，帳號註冊過程將會繼續。"

#~ msgid "Check your email at <strong %(emailId)s></strong>."
#~ msgstr "請到 <strong %(emailId)s></strong> 收信。"

#~ msgid ""
#~ "Click the link in the confirmation email. You'll then immediately be "
#~ "signed into Persona."
#~ msgstr "請點下確認郵件當中的鏈結，您將會立刻登入至 Persona。"

#~ msgid "forgot your password?"
#~ msgstr "忘記密碼了嗎？"

#~ msgid ""
#~ "Your email address is new to us. Please create a password to use with "
#~ "Persona."
#~ msgstr "您的電子郵件地址看來還沒註冊過，請設定 Persona 的密碼。"

#~ msgid "verify password"
#~ msgstr "驗證密碼"

#~ msgid ""
#~ "By proceeding, you agree to %(persona)s's <a %(termsLink)s>Terms</a> and "
#~ "<a %(privacyLink)s>Privacy Policy</a>."
#~ msgstr ""
#~ "若繼續，代表您接受 %(persona)s 的 <a %(termsLink)s>使用條款</a> 與 <a "
#~ "%(privacyLink)s>隱私權保護政策</a>。"

#~ msgid "Next"
#~ msgstr "下一步"

#~ msgid "Verify Email"
#~ msgstr "確認電子郵件"

#~ msgid ""
#~ "To verify that you own <strong %(emailId)s>this address</strong>, you "
#~ "must sign in with your provider. A new window will be opened."
#~ msgstr ""
#~ "為了確認您真的擁有該 <strong %(emailId)s>電子郵件地址</strong>，您必須登入"
#~ "到您的電子郵件服務提供者。將會開啟新視窗供您登入。"

#~ msgid "Verify"
#~ msgstr "確認"

#~ msgid ""
#~ "Thank you for signing up with <strong>Persona</strong>. You can now use "
#~ "your Persona account to <em>Sign In</em> or <em>Sign Up</em> to websites "
#~ "all across the web!"
#~ msgstr ""
#~ "感謝您註冊 <strong>Persona</strong>。您現在可以使用 Persona 帳號 <em>登入"
#~ "</em> 或 <em>註冊</em> 其他網站！"

#~ msgid "Sign Up"
#~ msgstr "註冊"

#~ msgid ""
#~ "<strong %(emailId)s>Email</strong> is not registered. Would you like to "
#~ "<a %(signUpLink)s>sign up</a> instead?"
#~ msgstr ""
#~ "未註冊的 <strong %(emailId)s>電子郵件</strong>。您想要先 <a "
#~ "%(signUpLink)s>註冊</a> 嗎？"

#~ msgid "New to Persona? Sign up today."
#~ msgstr "沒用過 Persona？今天就註冊吧！"

#~ msgid ""
#~ "To verify that you own <strong %(primaryId)s>address</strong>, you must "
#~ "sign in with your provider.  A new window will be opened."
#~ msgstr ""
#~ "為了確認您真的擁有該 <strong %(primaryId)s>電子郵件地址</strong>，您必須登"
#~ "入到您的電子郵件服務提供者。將會開啟新視窗供您登入。"

#~ msgid ""
#~ "<strong %(emailId)s></strong> is already registered. Would you like to <a "
#~ "%(signInLink)s>sign in</a> instead?"
#~ msgstr ""
#~ "<strong %(emailId)s></strong> 已被註冊，您要 <a %(signInLink)s>登入</a> "
#~ "嗎？"

#~ msgid "Existing account? Sign in."
#~ msgstr "已經有帳號了？請登入。"

#~ msgid "Complete Login to %s using Persona"
#~ msgstr "使用 Persona 登入至 %s"

#~ msgid "Communicating with server"
#~ msgstr "正在與伺服器通訊"

#~ msgid "Just a moment while we talk with the server."
#~ msgstr "我們正在連絡伺服器，請稍候。"

#~ msgid ""
#~ "Mozilla Persona is the fast and secure way to sign in.  <a %s>Learn more "
#~ "&rarr;</a>"
#~ msgstr ""
#~ "Mozilla Persona 是個能讓您更快、更安全地登入網站的方式。<a %s>了解更多資"
#~ "訊 &rarr;</a>"

#~ msgid ""
#~ "Thanks for verifying your email address. This message is being sent to "
#~ "you to complete your sign-in to %s."
#~ msgstr ""
#~ "感謝您驗證您的電子郵件地址。該訊息已寄送給您以完成登入至 %s 的過程。"

#~ msgid "Finish registration by clicking this link:"
#~ msgstr "請點下此鏈結完成註冊:"

#~ msgid "Persona"
#~ msgstr "Persona"

#~ msgid ""
#~ "Error encountered while attempting to confirm your address. Have you "
#~ "previously verified this address?"
#~ msgstr "嘗試確認您的電子郵件地址時發生錯誤。您曾經驗證過這個地址嗎？"

#~ msgid "Error encountered trying to complete registration."
#~ msgstr "嘗試完成註冊時發生錯誤。"

#~ msgid ""
#~ "Your new address is set up and you should now be signed in. You may now "
#~ "close this window and go back to"
#~ msgstr ""
#~ "您新的電子郵件地址已經設定完成，現在應該也已經登入了。您現在可以關閉此視窗"
#~ "並回到"

#~ msgid ""
#~ "There was a problem with your signup link. Has this address already been "
#~ "registered?"
#~ msgstr "您的註冊鏈結有點問題。這個電子郵件地址註冊過了嗎？"

#~ msgid "BrowserID"
#~ msgstr "BrowserID"

#~ msgid "BrowserID: %s"
#~ msgstr "BrowserID: %s"

#~ msgid "BrowserID Home"
#~ msgstr "BrowserID 首頁"

#~ msgid "TOS"
#~ msgstr "服務條款"

#~ msgid "Error communicating with server."
#~ msgstr "與伺服器通訊時發生錯誤。"

#~ msgid "Browser ID"
#~ msgstr "Browser ID"
